[終於出爐！請廣傳]香港警察濫權實錄資料庫

[終於出爐！請廣傳]
香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿

中文

Eng

日文

#FreeHongKong #HKPolice #StandwithHonKong #chinazi #China

SHARE去Twitter,FB,IG,TG

tui

Push

lm

PUSH

推

好sad
出咗幾個月都仲有嘢要keep 住喺資料庫update

推

辛苦曬！版面好clean同userfriendly!!!!